此情難再～謝霆鋒同框陳冠希、阿嬌加王傑

又是一張照片讓人感嘆「時代的眼淚」。港星鄭希怡po出2001年時英皇藝人大合照，除可見到歌王羅文生前疼愛徒弟容祖兒的模樣，還有謝霆鋒、陳冠希、阿嬌和樂融融齊聚一堂，想起他們之後發生的感情糾葛，不禁讓人唏噓。

阿嬌與阿Sa組成「Twins」走青春偶像路線，風靡少男少女，不料2008年爆發陳冠希豔照門事件，阿嬌清純形象一夕毀滅；至於謝霆鋒與陳冠希，就要提到不在這張合照上的張柏芝，除了爆出豔照門事件當時，張柏芝剛為謝霆鋒生下長子，兩人2011年離婚，還盛傳導火線是因張柏芝與陳冠希巧搭同班機且不避嫌合照，不過謝霆鋒事後表示離婚與陳冠希無關。

照片中還有另一人──王傑也很有故事，他1999年復出香港歌壇，與英皇簽下10年長約，後因不滿公司干涉其音樂創作及炒新聞，他與英皇關係惡化遭到冷凍，2010年他自爆遭「下藥」倒嗓，還說知道下手的藝人是誰、背後的藏鏡人就是英皇高層，但他選擇不追究。

這張昔日英皇家族合照出土，勾起不少八卦傳聞，鄭希怡卻不怕尷尬，一個個tag這些藝人的IG帳號。

得eason可以甩難而且無比人封殺

希哥無論企係邊都係焦點

因為淫照之後你會幻想一張合照入面有幾多女比佢屌過

車婉婉都有？

單春有少少成龍feel

後面最右紅色衫一定有屌過

祖祖

Yumiko?

edc vs kenny , 邊個靚仔d

Edc

謝霆鋒都冇

Edc同yumiko大纜都扯唔埋喎

個陣覺得Steven靚仔d 混血兒又瘦又靚仔

陳奕迅堅有實力加有運
英皇禁唔住又留唔到
同時楊生真係最錫係謝霆鋒
成個英皇娛樂到依家應該仲謝霆鋒最為公司搵得到錢

謝霆鋒一路係英皇 楊生最保係佢 佢點會被人封？

Mani真係幾索

王傑企勁開